邊度學瑜珈好

之前完全冇玩過瑜伽 想搵吓邊度可以試堂

香港

Classpass

可以周圍試吓堂先
揀間地點方便自己嘅
有時有d瑜珈老師ig影相靚
Marketing 做得幾好
但唔識教 而且地方窄
試多幾間睇吓點先

我frd叫我去試空中瑜珈嘅堂
之前未玩過瑜珈 啲筋又硬 我覺得我會吊吊吓跌落嚟

空中瑜伽係另外一條瑜伽嘅分支
其實係啱入門初學者玩

初學者都岩？ 以為要筋好鬆先岩玩
不過玩瑜珈除左拉筋之外 會唔會減到肥

空中瑜伽其實係簡單過陸地嘅瑜伽
陸地瑜伽係好講究肌耐力
你睇落去好似好輕鬆嘅陸地瑜伽pose其實係用緊全身肌肉發力
瑜伽唔係拉筋 但越練習得多筋（flexibility）係會更加柔軟
空中瑜伽果條掛布已經承托多左成個人嘅力量
等你輕鬆左

要減肥嘅話一定要做夠30分鐘帶氧（跑步/快走/游水/跳繩etc）
瑜伽係幫肌肉提升線條、收緊肌肉、形體訓練

見空中瑜珈好似要好大力 但自己本身瘦底 全身都冇乜肉咁又好細力 即係連做掌上壓都撐唔起自己嗰啲想問會唔會做唔嚟空中瑜珈

有冇咩好推介

我第一次就直接玩咗空中瑜伽
因為我個地面瑜伽好無聊
但係我又未試過跌落嚟
因為你上到上面其實條繩好穩陣

觀塘 荔枝角 油尖旺 比較多studio
去試下堂先 試堂唔貴
試左可以睇下studio啱唔啱
有d明明好細間但係都要塞好多人
容易掂到你 下下要就住
個coach 又照顧唔到咁多人

開個黃店app 慢慢試

我覺得做空中瑜珈要用好多腹力同臂力,收實個肚對腳輕會容易flip
不過我信腹力同臂力係可以練習到, 怕高怕fing先難搞

我男仔都想玩
有邊到無咁多女
唔想全班都係女

一開始應該學地面先，空中瑜伽係for有基礎嘅人玩的

樓主係仔？

我會建議私人先會比較好

一路睇YouTube片，跟著一路做

唔係

難d

之前上見到有大隻仔玩 d筋勁硬 好多動作都做唔到

上網睇親都係全女班

我都想學. 女仔見到男一齊做會唔會覺得好怪